想學車 求推介

我見有啲人去駕院有啲又去私人，有咩分別？
想平靚正 一take pass唔洗煩揀邊樣會好啲？

想平靚正 一take pass 需要智力同運氣

YK 學車掂-Jan Chan A37

好運駕駛公司

我本身都跟佢學 教得幾好

黃店
所以推介下

我本身係fb search 到佢係黃先去學

我係香港駕駛學院學
好咪好在咩文件嘢都幫你搞 唔洗煩 又有手機app 幾方便
學車考車都係同一部 揀咩智專方案可以同一個師傅教 乙部試係有專用場地
但係易唔易考就見仁見智啦 學車都要講天份
唔好就係好撚貴 而且入面跟師傅學車啲時數其實係唔夠 姐係要你加錢去補堂 你預貴過佢show出黎個價3000蚊啦
雖然我無跟過出面師傅 但係感覺跟駕院學都無乜優勢 純粹買個服務

出去搵師傅 好過學院